有無試過喺戶外食海底撈果啲自熱火鍋？

我未試過

倒d室温水落去會變滾水，成日淥親手